(巴打入)屙完尿會唔會用紙巾抹龜頭

會
唔會

會

會啦 唔係條女含果陣會聞到尿壓味
唔抹果d都係青頭仔

痴撚線點會唔抹呀

沖完涼先比佢含

fing兩野算

屋企就會
出街唔會

自己lam乾淨咪得

何止 會啜埋乾淨添

商場d紙拎黎印龜頭應該癡到成個頭都係

有尿味就唔含嘅女咪撚要啦
係就咪fing j，塞條j落條女把口叫佢啜乾淨

認真
會印一印，不過印係底褲

真男人痾完尿唔會抹
要抹個啲都女人黎

用水沖

抹你老母 女人咩

用手抹

從來冇聽過有人會抹

我用沙紙

出面d廁紙好污糟
用黎印既話

弱智

出街自備tempo是常識吧
次次柯都印，唔印臭到仆街

會有紙巾碎享龜頭上

沖廁個陣放埋條撚落去洗一洗是常識吧

會呀

用紙巾抹即係唔係屎兜痾, 咁仲有咩資格叫男人

用百潔布落d 洗潔精捽捽佢

唔抹果D人條底褲一定勁黃又有味

我係出街係尿兜屙先唔會抹

屌，用鋼絲擦捽兩野先啦

我覺得紙巾抹完仲污穢, 一陣張紙有菌咪奶野

hi落門柄

陳家希 會

原來咁多巴打都會

我仲以為無人明白我

cls

識著緊係著m巾
又舒服又吸尿
試過返唔到轉頭

啲奴鐘意有咸味，咁先正

咁撚多正評
出街都未見過有人會
唔抹d女咪一樣咁含
未試過俾女話龜頭有味

真係唔撚信有人會抹龜頭

用手抹 有無同好

劣2嘢算

用個尿兜沖一沖

以為樓主弱智比個正皮 估唔到咁多人都會抹

係男人就唔應該抹

係公廁會用乾手機

會，但我係自備條手巾抹。支持環保

喺屋企同埋廁格會

On9 洗撚用紙巾 有底褲抹架嘛

用消毒酒精抹 過完水再用吹風機吹乾

通常俾錢隔離果個幫我抹

通常我會買乾淨

唔係要係你面前印乾比你睇啊？

半年就多左咁多小學雞串柒柒以為自己好撚威

腎虧先會屙唔乾淨

屎兜突登走去抹？

問得出依個問題
九成都係去男廁要入廁格果d人黎

屌你尿兜柯邊度搵張紙巾印呀

其實除左廁格同尿兜仲有種叫屋企廁所

沖咗涼先含唔得?
有尿壓味係你啲包皮過長咋
利申: 含撚老手

抹完都話有

出去時會比5$廁所個叔叔幫我抹

係廁格抹點見到

幾廿歲人無聽過會抹
Pussy

當我係d臭閪咩

一派胡言
學埋哂d女人野

睇心情

一定會

有時仲會幫個龜頭拋光

之後做埋9H鍍膜, 無閪不摧

+1
屙完fing下算

傻西屌你老母

本身唔會

但有一次fing左好耐以為無乜尿
試下拎紙巾印，點知都係好濕....

由果次開始就次次印

我會用埋男性潔膚液

會
印一印可以順便出埋火

會HIGH一HIGH個尿兜邊就算 頭也不回

青頭？

帶埋火酒出街
痾完用火酒洗龜頭

抹完順手打埋飛機

我敏感姐

多數用酒精消毒

要抹嗰啲不如切左佢做女人算啦
男人老狗痾個尿要抹

到底你地係唔係玩嘢多

到目前為止只見過一個
之所以留意到係因為佢係尿兜前拎住幾張tample size嘅紙巾
無啦啦係度劣幾劣

係個一刻我先知原來真係有人會抺

利申：沖涼之後先屌啦

依家邊個青頭 叫女朋友含之前唔沖身？

話會攞紙巾抹龜頭既都係入廁格屙尿既柒頭

臨訓果篤會

盡量會
因為女朋友唔鐘意有味 有味佢唔會含

我多數直接切撚咗佢

原來連登咁多乸型

THIS

我借會用吹風機吹

喺屋企會
出街fing下算

IS

唔係gay但接定先

佢拎咁大張紙巾企係尿兜前好難留意唔到

你抹埋我果份